極具購買力既強勢股

剛才睇股
見到有隻強勢股突然湧現購買力
可作短線炒作

6189

ok 已買10萬股

呢隻唔好太貪心
賺少少好走

岩岩出post 先21蚊
而家都接近23蚊了

要走貨了